% canzoniereonline
% http://www.resuscicanti.com/p%20comeebellocomedagioia.pdf
\beginsong{Come è bello, come dà gioia}[
by={TM: Paolo Marciani},
sr={Sal 133(132)},
index={Salmo 133(132)},
]

\beginchorus
\[A-]Come è \[D-]bello, \[A-]come dà \[E]gioia
\[A-]che i fra\[D-]telli \[A-]stia\[E]no in\[A-]sieme.
\endchorus

\beginverse\memorize
\lrep {\[A-]}È come un\[G]guento che dal \[F]capo di\[E]scende
\[A-]giù sulla \[D-]barba di A\[E7]ronne. \rrep \rep{2}
\endverse

\beginverse
\lrep {^}È come un^guento che dal ^capo di^scende
^giù sugli ^orli del ^manto. \rrep \rep{2}
\endverse

\beginverse
\lrep {^}Come ru^giada che dal^l'Ermon di^scende
^giù sui ^monti di ^Sion. \rrep \rep{2}
\endverse

\beginverse
\lrep {^}Ci bene^dica il Si^gnore dal^l'alto:
la ^vita ci ^dona in e^terno. \rrep \rep{2}
\endverse
\endsong
